只要有同一個信念 你就係香港人

係今日咁嘅局勢 我地唔應該再分咩南亞 新移民 每個種族都有害群之馬 只要你係擁有同我地同一個信念同一個目標 無論你係香港生活左幾耐都好 你都係真香港人